仆街拖糧狗 會展抄散

是咁的 小弟同個friend於2月27 同2月28 返會展 2日共每人1170$
佢係wtsapp到講明係即play 咁我又等錢洗 見佢即play咪做囉
咁28號收工咪叫佢出糧 之後等撚到89點 佢話聽日過比我 之後拖拖拖 就拖撚到依家 又話咩唔係香港又剩 又唔覆電話同wtsapp 佢total差我同我個friend 2000幾蚊 佢話佢叫呀b
呢尐係我friend佢嘅對話

起佢底
塊工聯會搵人幫手
報警

我地幫你推

推上報

電話： 56435525
63112395

報警
我有次又係俾人拖
我話報勞工處都係慢慢分次數出俾我

推

吾你老母

雖然係死5P仔 但係都真係慘嘅炒散都拖糧

我代我個fd say sorry

聽朝會去 多謝巴打

邊樣最見效？

我代我fd say sorry

啲順序睇死人

呢幾日窮到崩壞

自

幫推
仆街又唔係多錢咁都拖糧

仲要比佢食水

有咩方法聯絡到你

已知兩個受害者，有咩方法聯絡到你

Telegram

有晒對話同工作記錄都唔搵猶差

想提防

唔想有其他人再中伏

推到個仆街睇到

抵死

報勞工處啦 仲開POST

邊間？
K定A定M?

即play 玩咩？

聽日會去 開嚟唱柒條仆街

火哥

我都唔知 我個fd係wtsapp 群到搵

Id?

等錢洗呀 唔係見佢即play都唔做

Username: iloveladyboy

Pay

play 定pay

英文屎 多謝指導

咁你又打

OT都係得$85
食水咁深仲要拖咁仆街

屌你依篇打到潮文咁

呢尐專蝦鳩毒撚

恰

報警！日

又吾又play

5p既野可以貼去三男二女搵人幫

小弟無能為力幫手

大神少 原諒我

咪play咗你囉

呢鋪真係自己play自己

都唔係即PLAY,做完先PLAY

我都比人拖緊 不過唔同蛇頭

祝你好運 巴打

睇錯拖狗糧
不過都幫你推

啲

屌，樓主都唔撚識字

咩展覽

珠寶

睇topic以為會展爭你 判頭拖你呀？

Btw 係慘既 場都拆埋

我十年前又係會展砌埸 砌左兩日都1400蚊
點撚知拖鳩我幾星期
再之後話得咁多出得1000
諗起都嬲！

條撚屌仲要住杏花邨

拖糧狗死全家

會展一星期出一次糧

比人拖左10幾日

拖左三個月

成件事有三個mk
希望你拎返啲錢啦